[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (405)

派我 屌爆狗會

1860 奧厄 快入

反cup一定要派我

1860 奧厄 快入

至少一球

杜塞
紐倫
金剛

跟紐倫堡3:1

紐撚3:1

刷角

紐倫堡 2:1/3:1

金剛11.5b

屌你老母成班垃圾

杜塞入未啊

金剛

慢

妞撚我蚊番半條撚出黎先 快手入多粒

起碼都要追和啦

甘岡 8.5大 9.5大
甘岡fg

杜斯托夫請cup

黑戰士戰績如何

放心好快可以蚊曬

杜2C 老呃3C

杜塞追和都好丫

紐撚

3隊刷角

3隊角大派先得了

客隊臨完場追平

屌你

不了

到芬洛上

支持

杜塞
紐倫
金剛
芬洛

第一第二口出發 訓先

每隊比多兩C

紐倫堡加油 頂住

刷角入波好嗎

紐倫
金剛
芬洛 幫你屌埋杜塞

紐撚入多粒

等你派

好想比人派

芬落 迪加半大再抽派兩個100

我

你派我 我無買紐倫

頭10lm

g持

迷子

lm

我3串1買左主勝

奧厄 塞爾多快追平

我斷了

紐倫堡加油 頂住 入多粒就完美

荷乙我阿婆都識買

2隊-2c

邊場斷了...定你某部位

屌你班廢柴

Lm

金剛，求你入

入兩球 俾啲力水

聖保利絕殺追和叫爆反CUP奇蹟區

華倫單goal

gay

紐倫堡 頂撚住啊 最好入多粒啊

奧斯10

芬goalll

想我同利迷派到兩個就出力屌啦

聖保利的奇蹟?

其實依家客隊一定要瘋狂進攻搶分
紐堡只要一反擊

一齊集氣，金月弓

留名

屌到甘岡入波

下次先

ok

刷角入波未呀

屌爆佢

2場徳乙角大阿屌

Okkkk

金剛生性

奧厄頂埋

紐倫堡頂住
金岡fg

1860刷角入波ok?

芬洛入啊

2隊10分鐘2c

快手打和啦屌

Ok

杜塞 追呀
紐倫 全格呀
金剛
芬洛

屌你咪撚和啊

奧厄上佢老母臭閪

中左起身派錢先
芬洛 尼奧特

紐紐入多球

跟

芬洛

聖保利反cup ok?

唔記得變左夏令時間添

每場比多C

咪撚和丫

金剛7 成控球

手足去左邊

都要入波..

德乙大波已死 想JUMP嘅一齊

下場

金剛金剛金剛金剛金剛金剛金剛 11.5B

2埸-1c

金剛刷角入波呀

gun

垃圾過中學校隊

金剛 8c

俾啲火嚟 好冇 垃圾得返幾分鐘

奥厄角大cashed
差1860

奧厄

紐倫堡2:1/3:1

奧斯2:0...

奧斯20

金剛封盤

1860比多1c就gel duck

奧厄
1860
紐撚
賀芬咸

開番

打fifa

光總

夏令時間

紐倫入多粒please

奧厄完場未

芬洛贏多三場就升班了

賀芬平好冇

哈化10勝主場唔使讓仲要高水？派錢呀？

頭兩場快手大波啦

金剛 11.5B

1860俾多角先啦你老母

阿基里斯無得救

奧厄快完比我推德甲

22222222222222222 gogogogo

老呃比多隻 plssssss

荷乙戰線請全部大波

聖保利

上星期冇買英甲英乙

1864 紐撚-1c

金剛想點

奧厄cashed come on

禁屌到

1860快手入兩粒啦

快手和啦屌

角阿紐撚

1860 10c

紐撚入波啦 贏一球滿意啦

差紐撚1c

奧厄x1860 big c cashed

22222222222222222222

1more c

金剛 9C了

1c pls

紐撚刷角入波

me

紐撚阿屌你老母角呢

1860大波

2x1差紐撚1c

紐堡-1

杜塞追和pls

入波喇金剛

角阿仆街

金剛人地紅都入唔到兩粒就過分了

金剛入波未

契弟角呢

聖保利求下你追和

金剛11.5

金剛打多個都贏唔到不如降班啦

金1 0

1860 4分鐘兩粒

紐撚斷你1c
你全隊斷腳

中埋西甲角細派u

廢物一大隊

金剛終於入

金剛1:0

2222222222222

金鋼allin Ng收息

金剛11.5 金剛11.5 金剛11.5 金剛11.5 金剛11.5

金岡好波

入多粒俾全格我

1 more c!!

入波前一刻入左12.5s @2.22

杜塞係垃圾垃圾垃圾！

金剛 2more plx

甘岡角細 1860角細

炒撚哂 點解個天要玩鳩我阿 屌

又要叫蘭斯反cup

1860入多粒

要啦

紐撚生性啲 我想派到兩個

vvv半主

俾多粒

恭喜一齊羊

想中

22222222222222

Jump咁都無10角

紐-1c

勒品廢耳

買左唔夠3分鐘

1860入波啦

仲有時間

又要估0230前派唔派到德乙

派唔到玩唔到下場

杜塞 希望下年見唔到你
紐倫
金剛
芬洛

集氣

金鋼11.5B

應該得 狗會會俾你買

-1紐 派200

笑一心

笑死

打個丁MISS左迪加大波

芬字頭快入波HI你

Me

金鋼金鋼金鋼金鋼金鋼金鋼金鋼

妞撚快手

金剛再入佢老母

甘岡贏緊會唔會唔刷c

芬洛可否屌爆佢老母

聖保利.. 廢撚到. 一球中龍都冇

撚堡10c

紐入咗波就唔撚刷角

保特

球證好波 全角大

全角大

杜塞真係無撚用

agger

入呀1860

推多口金剛巧茅

真？

今日買澳職半細

45+2mins 12m

入多粒

Goalllll

德乙補時補多左 平時呢D補得兩分鐘

小注玩下

real 365

冇了 最多派到一個了

芬洛入啊屌你

有個芬字既請立即入波

咁樣 全角大

真係岩岩好 屌

笑 俾人入返轉頭nac1:0

仲有3關

保特派me??

加油

奧厄
1860
紐撚

多謝大家g持

蘭斯同我追和

金鋼11.5B
入球大細 1.5/2 全格

4620 01-04-2017
01:19 角球大細 星期五 5 甘岡 (主) 對 南錫 (客)
細 [8.5 個] @ 1.75 $500

$500.00
4623 01-04-2017
01:29 角球大細 星期五 5 甘岡 (主) 對 南錫 (客)
細 [7.5 個] @ 1.98 $1000

$1,000.00

買完就紅牌狂刷.. 屌你老母

芬01

光蛇想幫你含

徳乙好波
半2全10
半3全12

芬洛反cup

金剛入完波就停屍

一樣

芬洛屌你老母

芬知唔知醜，快撚D入返幾球

vvv食屎
場場半主串佢

感動既係.. 聖保利最後一擊終於中龍

反cup

杜塞 屌你老母
紐倫 半
金剛
芬洛

買左11.5b想死

Ho ball

芬洛做乜撚野

紅之前攻唔到 應該冇角..
點知無LALA紅, 屌那星

咩VVV

邊個岩先最撚落力叫妞撚先

芬洛咪vvv

仲有20分鐘

紐撚
金剛
芬洛
哈撚

芬洛
bet365

我 完場繼續屌

芬字頭請立即半大

芬洛屌你啊快反cup

杜塞賤種

睇返上面

正垃圾 屌佢老母

黑戰士想水me

芬洛快屌爆佢老母閪

反cup未呀芬洛

輸撚晒 芬洛假波

蘭斯

反cup子出黎

我有叫

賀芬咸好危險

芬洛發生咩事

派得切

Oss做乜停曬手
入多兩粒啦

反cup子叫到今場再反cup到 條過關中唔中都派你

Why

重心賀芬咸

點解？

屌 今場等我叫

太重飛 勒哈

蘭斯追和啦

一陣揀 食宵夜先
Vvv 迪加快手半大

事後

希望打完J返黎收錢

哈化地獄主場 買少少賀芬咸算了

求派 輸死

唔派就過份啦事後撚

杜亞斯半大

屌你老母呀芬洛

金剛屌多粒

芬洛立即反cup

荷乙 18/03/2017 客 負 多德勒支 2:5(2:2) - - -1 輸

芬洛上次買完俾隊榜尾既大炒.. 嚇撚到驚左了

好野喎真係一入完即停c

VIVI快入HI AUNTIE

i am here

10.5b可轟???

反cup子幫幫手叫芬洛反佢老母

打機先 返黎見到芬洛反cup抽反cup同狗會

金剛快入 唔好比人反cup呀

賀芬咸

芬洛cup佢老母

改名先

黑單b

派我

vvv以為可以升班就打假波
十連敗

杜塞
紐倫
金剛
芬洛
大波咸

芬洛啊你老母

迪加快半大

cup柒佢老母啦 控球率比人禁屌

金岡入多粒

杜塞
紐倫
金剛
芬洛
大波咸
安德列治w

金剛刷角入波

買左10.5b

屌..0:2 芬洛..

芬洛可以落地獄

Gfco迪加快半大

0:2芬洛。。

芬落0:2

我屌 想派

我屌你老母咩芬洛

Yo nac 2:0
大船

金岡2:0

求各位派黎起g,芬洛全家都比我屌死左

求派

9c 完派100 第一個 唔洗抽

蘭斯呢

金剛屌多球

我第一

德乙派左？

屌你老母芬洛

唉 豬到on9....痴線芬洛

光蛇以後跟你搵食

極速

唔會10.5開唔到掛

VIVI

係你啦 我要9c

金鋼11.5B
入球大細 1.5/2 全格
刷角未啊 時間唔多啦！出絕招！

富者愈富

芬洛反cup啦

西波芬落

真心 好似比利時個場咁好無

芬洛唉

好

單刀射龍屌你

10c

迪加比多粒啦 好撚想派

輸能死了

G持

甘岡10C

求芬洛反cup...真係成副身家all in左落去..求各位大神派黎起g

入左派比我

德乙派未呀

屌 得啦

今日重傷

金岡2:0啊 屌你老母

頂實10角 金剛

你個名

屌咩芬洛榜首想送分？

金剛刷多d

金剛全隊仆街死啦 入完就唔刷

又到一星期一次派錢日

芬洛全部人空難唔該

金剛再唔刷就比人追和啦仆街

芬洛再唔反cup,我屌死哂佢地d老母

芬波控球上升

派得

頂實10角 買左好多

法乙角球輸死了

VVV 近10主場得球 33 失 6

法甲先岩

派我？

11C

我我我

超人入多粒先

抖咗1個禮拜
今日入錢重新出發

賀芬咸

我呀

金剛頂住

奧尼特快入

跳啦 咁樣有11角

金剛封
蘭斯攻緊

迪加半2全2 OK? 唔想買唔到但估中

半場 4:0

又話11

芬洛jm9

NO

報錯

金剛刷佢老味

11c

真11

唔想豬哂呀
金剛求下你入啦

即場角真係魔鬼

12c

Goallll

12C

Bro I'm here

金鋼11.5B cashed
入球大細 1.5/2 全格
刷角未啊 時間唔多啦！出絕招！

12.5爆既話唯有苦笑

刷完個牙11.5b cashed

唯毒派我

賀芬咸入波啦

cup啦屌

屌你老母金剛咁撚刷得

屌多一球呀你班仆街金岡

金鋼11.5B cashed
入球大細 1.5/2 全格
入球啊 時間唔多啦！出絕招！ [

真係燈力無邊

求起機

甘岡打多個都俾人連c..

金鋼11.5B cashed
入球大細 1.5/2 全格
入球啊 時間唔多啦！出絕招！

買咩

屌你.. 7.5S 8.5S 10.5S

屌你老母金岡入多粒啊2:0

多謝

芬洛入咪啊屌你老母

芬洛唔反cup.直接可以訓覺. 無即場買.仲要串撚起哂.on9隊

Gfco我屌你老母空哂射左去外太空

PSV落地獄

賀芬咸
貝迪斯

訓先 咁樣又輸 唯毒派我

賀芬咸想等足水7.5s

芬洛控球追緊上去

甘岡係負責刷角嗰隊

on9芬洛

入啦芬洛

入多粒啊 金岡

我買11.5s 俾南錫刷連c 爆咗

補三分鐘

甘岡賤種半一已死

1:0

13C

南錫全場得1C.點連你C

賀芬咸屌打10勝柏林仔

好似仲有係12

金剛入多粒呀

又角屌你

仲有幾耐

刷角唔入波，賤種金剛

Sor 以為紅衫係南錫

4串1 睇芬洛

我唔想針呀

依家換人

molamola
入多粒都唔得

安德列治 goal！

屌你金剛淨係識刷. 入多粒都唔識

臨尾爭d

安德入多球

派我派我

見佢一入波就收慢都知

買左12.5角細既朋友

豬錢仲派？

完場

威爾群

求派想起機 豬到無曬

今日輸左2K了.. 全部輸角球

差柏林

澳職羊個兩注朱曬

柏林點睇

柯煙左柏林fg

柏林7.5s

屌

你d角大呢

黑名單出水未

角大回唔返本

愚人足球

柏林7.5s
柏林2.5s x 西班牙人 2.5s 2x1

allin

齊齊贏 齊齊頂

一排無賭 今日小注都幾好運

出左好多啦

出個事前 1.5s 哈化

明明金剛由法乙已經出名係入球細角細
張紅牌

柏林愛斯入波未牙

已跟

柏林

芬洛反cup未

我都想知

有冇人夠膽玩6.5s

鴨goal

賀芬咸加油

馬上被入

西甲咁多角

睇唔到

柏林1:0

6.5s

我屌 唔好入啦

柏林goal！

反cup子出動

賀芬cup佢呀

第一球射中龍就入on99

快手入多粒啦

即刻唔敢玩
啲仆街球隊入完球就專心刷角 唔好玩

柏林高

貝迪斯刷角

打左151場先入 比佢入左無野好講

柏林入波刷角

12.5b

又刷自由球

場場都要叫cup好辛苦

唔好嚇我啦

柏林fg cashed 出水無人跟

賀12m

賀芬咸cup啦

成個上半場比對面lead住黎打

1-1

1:1

cashed

打籃球

死25輸死你地

蘭斯
愛斯賓奴
丹博斯治
阿美恩斯

半大 屌回本

咁快就1:1柏林

爽呀 1.5b cash

即爆

入多幾粒

柏林仔 禁區手球

哈化唔贏即刻逼卡勞日日屌麻友隻臭g屌到生愛滋

今日對家12m全入
賀芬 柏芝

唔好咩人都跟

賀芬會勝利而歸

愛g上盤再派個100

gum

信自己算

芬洛隊賤種 反得未

頭十抽

賀芬好正氣

愛斯上佢老母啦

LM

勒哈費耳cashed

屌 買左柏林 2.5s x 西班牙人 2.5s
求柏林7.5s頂到算

大派1個100

一定得嘅

竟然升水！有鬼！

愛斯刷角

卡勞唔入波不如返去屌麻友啦
Oss係咪想半3全3

愛滋危了

算啦 打機啦

愛斯

穩榜首既死賤種隊

接受現實...40分鐘點cup佢老母3球

求派100起g..準備跳樓

求其入多兩球就收工

叫我？

西班牙人個12.5s係咁升

想要12.5s

見到你就知要角大了

9.5s

愛斯上佢老母

準備推多口柯煙愛斯fg了

希望有人派me

愛斯入波刷角

不派你88

我dllm

星期日支持真好彩

西甲大波

芬洛成班都唔知踢緊乜

Oss半3全3可恥
唔入快啲入人456啦

跑狗 黑單 學妹

愛g入呀

我dllm 又派其他人唔找我條數

Ok 找埋

咁進取。。。

甘就差5多了

見你成晚冇上

下次幫狐b乞

愛斯停角

幫我叫爆愛G ok

今日忙撚到閪冧 兩條友serve 五十幾人

Ok 3 2 1 bomb 叫爆了

我嘅12.5b呀

夠分咪唔踢 正仆街黎 已放棄

番咩

我呢

Bar

西甲半大先啦

仲邊有人理我地

今日咁好生意

岩岩偷影左豉油

愛斯刷角入波

抽5中牙 繼續羊繼續派

想拎黎j

又開工

系冰影牙

專心贏多三場攞冠軍之後理撚得佢點輸

氣勢子岩岩訓醒?

蘭斯
愛斯賓奴
阿美恩斯

冇啊 一路睇緊 冇講野

屌買緊12.5s買唔到 無留意轉左盤變左買11.5s

尼奧特入未

西甲

鴨仔又表演半場4-0全場7-2
Miss左冇買

有冇人買左愛斯 出黎集氣

愛g

十卜ching

想聽日去BAR到大叫豉油專家 點睇

柏林 7.5s
西班牙人 11.5s

放棄左既2x1
柏林 2.5s x 西人 2.5s

刷下角先啦

貝迪斯 fg

芬洛抵死

幫你叫愛斯3-0

芬0-3

完啦 0-3了

0:3

係咪先

芬洛死全家 全隊生性病 飛機出空難 屌你老母

叫佢地食屎啦

廁所果陣

蘭斯隊西波落地獄啦屌

灰到極點 垃圾波 屌老母

邊區 聽晚想飲野有冇折 直接派

屌你0:3

跑狗巴幾時帶我起g

85ok? 係mk

贏錢先得架

我OK啊 聽日都要出去食飯 老母又返大陸拜山

mk

哈化下球有無機

蘭斯
愛斯賓奴
尼奧特
阿美恩斯

咁遠 答車來都要錢 7折la

屌 唔派有冇折

米帶咁多人 做撚死我

冇，唔使諗

仲係咁勁

唔派就110%

上次r左啦 唔俾就大叫是油走數

Mk刀叫遠-,-

Oss俾多粒會死咩
唔入全隊解約啦

尼奧特

中了

有冇波睇 冇就不了

芬洛收皮
全部斷腳

應該有真波睇

無 老闆話唔整

點吸引顧客 識唔識撈野

胸g啱唔啱

有冇女staff

有都俾是油

未請

屌 咁有咩好玩牙

哈化個賠率我仲以為打少個

聽晚要睇利記豬波我個心好痛

玩me lor

賀芬咸第三球

豬剩兩蚊

愛斯賓奴快啲入波比我收番本

咁快GEL定

愛斯賓奴

哈化又話主場好勁既
地獄主場都踢成咁係咪想落地獄

ys 愛記贏硬 利記d 人修鳩哂

哈化同愛滋快入波啦屌

輸係榜首手上 我真係想屌你老母

咁架 派過算啦

我自己一個咋嘛

芬洛仲話第一

芬洛豬死人 blacklisted
愛斯幫我追番少少

比達客win 5倍

愛收哂皮啦d人

利子都唔撐利記

講笑姐

食屎狗

賀芬咸真係食硬你10勝柏林

水軍鬥海兵 睇好和

買法國波個心真係好痛

望就望巴閪孖寶爆seed

黑名單都買左愛賓睇黎我要jump 了

盤口開到咁深 傻傻地

賀分3連c?

尼奧快入佢老母

6c

屌你老母大波咸刷乜撚

買角細既手足玩心臟

是油又去吃女

柏林繼續刷角

當豬左算

柏林7.5s又輸撚埋
好撚野

賀芬咸short左

光總 甘馬

下半場4連c

仆街半場2角唔記得買大 掛住上黎吹水

回到上太空

睇錯左野 個心好痛

禾刀想吃牙

屌佢玩鋪接龍同我爆角

今晚輸到仆晒街

柏林 紅

咪臭係

蘭斯絕殺我未

屌你老母隊榜首真係害人不淺

真係想jump啦今次
有無人派

鐘意你個名

fuck

跟 有無人派

咁撚樣比紅 垃圾狗證

你個名正

國民火力弱到

原本想要 最後skip了

我都求派 求手足幫起g 芬洛要比狗屌死

假波可得勝

好波 尼仔

仲要紅個後衛，邊頂到賀芬咸